橋段愈睇愈似十年

首先烈士以死明志

而家係黑社會製恐 警察清場再立國安法（？

好呀 嚟啦 焦土

雖然似係陰謀論 但係極似共狗手段